不如搞個珀麗灣自治運動

有無得諗

直接獨立

點止要獨立呀
直頭要求從此珀麗灣全民世世代代唔洗稅，另外每年港府要撥備進貢珀麗灣做交通費

珀獨？